周星馳： 建議大灣區培育創意人材

【入廁所避記者】廣東政協周星馳現身開會 建議大灣區培育創意人材

建立時間 (HKT): 0114 13:40

周星馳近日以廣東省政協委員身份去廣州開政協會議，他仍然是一頭銀白色長髮，戴著普通的深藍色棒球帽，打扮簡單樸素。久未露面的星爺有些老態，但據現場記者所見，他在場難得露出了不少笑容，跟許多行業內的人一起熱聊，開會時全程都在認真聽取大會發言。會後他準備離開現場時，媒體記者蜂擁而上，星爺一時無法脫身。

當星爺被問及今年帶來什麼提案，他指未來會有一系列創意人材培養計劃，也將此作為這次參會的主要想法。星爺表示：「在大灣區培訓創意人材是非常重要的事情，希望可以物色到更多創意人材，更進一步在國際市場發揮空間。」短短說了幾句，他就想離開，在助手的配合下，試圖擺脫記者，但未成功。最後，他只能躲進了廁所，媒體記者才知趣離開。

周星馳拍007好黃

連登風向模擬回覆：
周星馳啲電影講過
「袁木好誠實 李鵬係我地最偉大嘅領袖」
諷刺過共產黨 佢一定係黃
大家唔好屌佢分化同路人

下面開放要吸引同路人言論

好灰
星爺

大中華膠咋 皇帝好好係奸臣人渣咋

on9 連反共意識都無，算咩電影

美版極醜惡第47集！最新出爐！ 感激12歲美國男孩伊雲仔

覆佢...香港未大灣區囉

子華神套深圳電影都係本土電影

人又老冇朋友，冇親人，冇愛人 以為自己懷才不遇係個藝術家

乜撚都唔俾講唔俾拍
有創意把撚呀？

諗吓拍果陣係咩時代

香港人養大既反骨仔

食撚咗誠實豆沙包

李力持而家都變左深藍

咪又係睇市場需求既市儈商人
佢本身夠唔係想做笑匠
笑匠+007 只係商業條件下誕生
唔代表星爺個人理念

睇過一次佢自己操刀d片真係送都唔會再入去睇
諗下自己咩料先啦走去做導演
笑死人咩

時代

岩呀 叫班支那專材唔駛落黎香港 留番係大灣區培育啦

星爺以前都好黃
大家以後記住要入場睇佢d戲

最近套新喜劇之王

昆水炒冷飯

乜都要自我審查先
仲邊有創意可言？

客觀講 佢做戲唔差但係唔算好好 係識表演
創作同藝術天份就唔使講 完全冇
拍埋啲戲完全係小學雞戲路
係得功夫算合格